伍公子：兄弟爬山

1

Push

Sonia Ng

推

師兄你咁快手

ok

大師好野

快到

你係咪分化? 係咪熱狗?

我先
伍公子係分化撚

利申我愛伍大師

留名睇人屌公子係分化撚

一切都比大師看透了

伍乞衣

泛民打手全面進場，樓主走先，我頂住

其實你係咪熱狗黎架？

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

熱狗嗰度我真係笑撚咗

中point

真係好應

值得思考

好高質

根本而家批評下就話熱狗五毛

教練你分化 你係熱狗

正

伍熱狗

教練我想爬山

我愛公子

你係咪熱狗嚟架

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

連登係邪教

屌
係咪熱狗嚟㗎

要推

真係好撚正

串到應一應

熱狗分化Po 拉

真, 點出好多不足

而家根本講一兩句就被人 拉 五毛 分化
伍公子

笑到仆街

唔係泛民就一定係熱狗

仲有熱狗

大師

推，好中肯

伍大師

原來咁多熱狗，點解贏得兩席區議會既？

樓豬走先依度我頂住
你搞分化你係鬼 飯民打手攻緊入黎喇

笑撚死
記得佢之前直播講過
「成日講兄弟爬山, 但大家一開始爬既山根本就唔同」

啱啊

連登仔正式宣佈伍公子係熱狗 大j正式登基取代達哥確立巫妖王之位

咁快

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

(區議員請入)其實少數族裔都係票源

其實除左增加票源,我更加想幫佢地融入香港社會同幫佢地上流,而且有手足亦係南亞人

我發覺少數族裔有兩個問題:
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

所以我建議:
1.文宣方面:如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞人,令佢地變黃絲
2.義務中文/廣東話教學:包括學生和成年人,等佢地可以便宜/免費學習中文(廣東華應該識?),幫助融入華人社會,從而改善學業,工作,可以搵相關組織協助(融樂會?)
3.多接觸佢地:理解佢地需要,難處,但要小心,要有防人之心,唔好單拖去,因為唔係全部係好人
4.youtube:搜尋少數族裔就有相關影片

泛民打手請即進場

最記得佢話
「你泛民有咩咁大功勞唔屌得? be water既意思就係你地好似水咁唔屌得啊?」

多謝公子 大家爬獅子山聽到未啊

撞

大師講出我心聲
大家再唔進步 點樣煲底見
兄弟爬山 各自努力呢句話
既意思係唔同人有不同能力
各司其職
但並唔係一種自我限制
當有缺位嘅時候
我哋就要去補上 咁先可以撐到上山
共勉之

難得有出名KOL講依樣野
我一定唔會比個post沉
推

高汁

咁兩座山可以同時爬嘅啫，你分化你熱狗

幾撚好笑

留名睇公子被熱狗

最尾大師嘅冷笑真係聽得出佢好無奈

成日都熱狗前熱狗後，邊度有咁多熱狗，熱狗死左十世喇

係咪熱狗? gapgapgap

豪哥

乜熱狗係同路人?

仲有班人係後面圍爐取暖 抽得好好

至少四眼同泰博係啦

講我好撚中
依家連非勇武都話咩靜雞雞 跟住呢文宣,遊行,twitter就唔見左人

推推推

同五毛嘅演化一樣
當年有黃世柒嘅五毛名單
今日有兒登嘅所謂熱狗大軍

大師唔係講緊自我設限
而係講緊唔能夠以兄弟爬山做擋箭牌
將所有同自己唔同意見但對運動有益既主張同批評評通通隔絕
一句你係熱狗 就將個討論完全收皮
對運動發展絕對唔健康

好撚正

係唔係都話人泛民打手其實都一撚樣

我愛大師

唔好乜都話兄弟爬山
用兄弟爬山依四個字
就當睇唔到手足既意見 批評

更甚就話你熱狗 分化撚
狗 五毛

留名等睇熱狗露底了/死熱狗/熱狗收皮啦

我睇呢個post留係連登熱門幾耐

你係咪熱狗
伍大師高質

你分化！

阿GI好有二奶樣FEEL
唔知點解

你係咪熱狗嚟架呢一句笑撚到我出眼水

唔講都唔記得
D套路真係一模一樣

兄弟爬山唔代表唔可以批評
亦唔係一句兄弟爬山就要包容你做錯事
例如方仲賢果單咁

熱狗表示

佢著件衫寫住香港 真係畫龍點睛

係掛

我表示 歡樂

其實問題根源係有班真係想分化嘅五毛
濫用左兄弟爬山句野黎為佢地分化嘅言論做護航先搞到句口號臭晒

你熱狗 你分化

熱狗已經算好
唔話你係狗同五毛

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌講撚中哂
乜撚野大J算數啦

咁點解你又用「泛民打手」

大師高質

真係靜你老母。。。

大師最大支

not me 問返個樓主啦你

好少睇伍公子，但今次又真係好中，經歷左大半年，五大訴求，只有一樣可以落實.....區選後，又好似回歸平靜.....真係有D擔心。要認真思考前路，最開始時講兄弟爬山，各有各做，慢慢真係有D變左。香港人一路以來，最大優點亦都係最大危機，就係適應力強，好容易習慣及遺忘。大家自己要思考下，母忘初心，兄弟爬山唔緊要，唔好去錯地方。今日嘅結果，係各方努力辛苦得來，有賴大家目標一致，不割席，不分化，互相體諒、互相遷就而來。五大訴求，缺一不可，不只是口號，是目標。

最後熱狗果句佢都忍唔住笑

笑死我

藝員接受fans批評 議員接受選民批評 政府接受市民批評 聽得出耳機件事令大師睇通好多野

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

高質

我係熱狗

四眼

行得太前

你咩人黎加 批評下吊下都唔得

“香港人囉，香港人呀”
唉，聽到都好酸

我都係被熱狗

支持公子

如果你地都知道，可唔可以幫手推下，當我求下你地，聽日活動都未推，成個熱門都冇，無人知有人為我地罷工呀

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

幫幫手推下社福界聽日罷工行動

夜晚先出po仲唔係五毛網軍分化撚

點解你咁多批判姐

sad but true

點解可以咁撚高質

話人泛民打手同話人熱狗都係一樣
只會破壞咗互相檢討、俾新意見嘅機會
放低身段，一齊進步
唔好以為某老師講嘅所有都係真理
唔好以為某政黨所講嘅一定係邁向民主唯一方法

所有唔係非黑即白，多思考

幫你講啱：樓主你個熱狗收皮啦

沈旭輝已經講左 泛民 同 本土 個公因數係 支持雙普選

其他野好多都唔同理念

屌 熱狗勢力日漸強大又全港白票輸區選

係呀 但有d人 share下文宣 係story打幾句好嬲好嬲 推下連登post就當自己出左力 爬緊山

我正式宣佈

伍熱狗

係狗、係分化撚、風向撚、3毛、5毛、共碟、中共網軍

但我好撚認同佢

歡迎左膠全面進場派熱狗比我

有人被熱狗之前 就係因為有泛民打手係到抹黑顛倒是非，宜家畀人踢爆就縮撚埋個龜頭，話啲黃絲需要獨立思考?

有就唔會有咁多黃絲鬧人熱狗啦

真係你老味，成日亂鳩咁用熱狗五毛人血饅頭，呢家用呢啲詞會畀人恥笑

sor 手殘覆錯 不過我認為兩者都係同一性質嘅野黎

啱呀啱呀 繼續屌人熱狗啦

你熱狗！

係，現家好多post關於備戰功能組別同杯葛選舉問題嘈得好嚴重
互相攻擊，唔知點停
希望我呢個post可以俾到個共同方向大家

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

兄弟爬山 前提係你係爬緊同一座山

原來我都係熱狗

豪哥腎仔

都唔知係咪黑暗兵法嚟，搞到啲人以為真係咁多熱狗

熱狗仲唔係五毛 人地有張cap圖話中國共青團支持熱狗論調分化抗爭者㗎

最經典係黃洋達 都畀人鬧熱狗

黃絲豬真無腦

歡迎加入被熱狗嘅大家庭

連登依家變咗泛民大台嘛

其實我自己覺得白票定廢票撚都係一種取向
但連登D"人"成日話係鬼係盛
我對泛民極度失望想做但比人話係鬼係熱狗係盛
我覺得佢地要說服點令我唔失望多過一黎屌我係鬼係熱狗
佢地唔正視呢個取向既人,總有一日就會變成主流

嗱，呢啲咪人地口中嘅唔讀書囉

岩呀，方法可以唔同，但目標同步伐唔可以停同唔同。

PISH

熱特朗普城 一個秘密組織誕生

呢個係惡性循環黎
希望大家都可以由自己先減少使用

如果你證明到你座山係啱，行錯既人自然會會跟返上嚟
𨳒佢地，佢地都唔會明自己行錯

push

你快撚屌伍公子係熱狗 共青團啦
快啲啦 唔好等。咁大個熱狗係到你都唔屌?

兄弟爬山都要目標一致，而且唔係拒絕聆聽批評嘅理由，否則先係害咗件事。

係無腦，已經超越唔讀書嘅level

唉 所以大家都少D人身攻擊喇

條片講得好到肉

不過要注意, 片入面嘅教練係'絕對正確',
但返嚟現實, 好多批判人嘅人, 並唔係企喺'絕對正確'嘅位置

啱
熱狗，泛民打手，黃絲豬
可唔可以停用呢，幾影響討論交流

所以𨳒人話人呢啲動作，可免則免
自己用行動證明自己行啱，大家就會跟

恭喜你發現這個秘密了

連登仔：你分化！

我正式宣布 伍公子係共青團委派嘅五毛

我覺得真青山熱狗要keep住屌
其他唔該理性討論

你叫啲人 唔好畀咁多個人被熱狗先啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

依家真係討論講兩句就分化熱狗
完全拒絕聆聽批評
唔知佢地係網軍定真心膠多啦
連登真係好撚多滲透

我唔覺有大台，睇大家咁多爭議post
跟本無人可以喺度帶到風向

有d明顯大山果d實跟到
但其他好多小山根本係人試出嚟
好多都係要時間先證明到
點證明係一座啱既山？

其他人係比人屈
你係真青山熱狗

【絕密流出】Donald Trump and His Old Friend 對話

好正

鳩做當做左, 然後泛民打手打飛機

比人屌就凈係識撻句兄弟爬山/不分化/熱狗

本土派同熱狗既出現咪就係你班泛民無撚用囉

粒個pepe頭就當做左野好大貢獻

我地要雙普選果陣泛民又突然話要搶功能組別

早十幾年唔搶而家先黎搶

除左話幫手維穩都唔知講乜好

嗱 黃絲豬係事實陳述 唔係label嚟

詳情 請睇黃洋達 陳雲被熱狗cap圖

根本兄弟爬山唔係問題，但真係唔可以變成教條主義，扼殺所有批評同討論

至少要爬緊同一座山

你快啲屌伍公子係熱狗啦

Good Morning, Sir

中晒心聲
留名睇下連登仔點睇

泛民係連登keep住比人屌
何來泛民大台

HKIAD比人屌到
血債票償比人屌
民主動力比人屌

有d擺明有心搞分化

所以無必要𨳒人行錯
可能人地先啱呢
提下意見，咪做返自己覺得要做既野
點解咁care人地唔同上同一座山呢？

死開啦青山派

重要日子帶完風 之後問。
有咩?

連登是泛民大台，是常識吧

大家繼續玩功能組別啦 個制度咁有人權 咁有認受性 唔好俾美國有位制裁到港共喇。

你係真青山派

你係唔係熱狗，你做咩分化我

休息風
立會風，區選風

死開啦青山熱狗

我相信香港人有腦既

你準備畀著名泛民打手 五文字鬧你係熱狗啦！

自便

只可以講泛民做既和理非野係有貢獻only
而唔係佢地吹到咁大既大貢獻

同埋貢獻呢樣野都好主觀
冇得量度

連登仔： 屌，估唔到伍公子都係熱狗，BLOCKED。

智者

咁結果係咪全部人都跟呀？

連登仔：啱呀，記得做功能組別選民

WTF
五公子都青山派

我愛伍公子

其實兄弟爬山 唔係=咩方法都試咩？
點解好似變咗一個人淨係可以做一件事咁

你係 真真真熱狗。成日係連登搞分化
話人青山熱狗

無錯，大家諗清楚點解咁多批評既post一黎就比人屌分化，熱狗，然後拉，係因為個內容根本唔合理，鳩屌，除左造成分化效果，仲會阻礙有用既post，其實係質素既問題，如果批評得有道理係歡迎

我地贏緊5比0呀

高汁
雖然條片講得好啱
不過我覺得其實唔係唔接受批評
只係分唔到邊個係人邊個係鬼邊個提出嘅建議係真心為咗想各位有改善
久而久之就會變到唔接受一切批評咁都係無可奈何嘅事

批評當然無問題
而家係有班人專冷嘲熱諷，行失敗主義
咁呢啲係咪分化先？

你出哂名青山派lol

同意 提意見好過直接屌人做錯
因為根本冇對錯之分

你會唔會曲解咗？
你點行都好你係點都唔會行錯山
山=目標喎
目標係五大訴求喎

連登仔： 你做咩分化呀

公子cosplay緊天倚

Over my dead body

Yes
泛民比人屌到七彩既post唔講
有D亂批評既比人屌就無限放大

咁點樣破壞個制度？

係未破壞到之前 都要內外夾擊

快撚啲屌伍公子 迷雲黨啦。等緊你呀

公子

案底令人生更加精彩！

淺黃唔會明嘅道理

兄弟爬山唔緊要 但至少要有底線

借位
毋忘元朗恐襲事件

啱呀 ，繼續幫泛民主派係立法會贏5比0啦

哩個POST已經大把

其實無人係絕對正確
所以唔應該神化一個人
而係應該要聽佢講正確既人
陳雲可能精神有問題
但城邦論民族論係佢專長，聽下都無壞既
泛民如是
所以重點係點過濾佢地d野

自由民主就係每個人都可以自主做自己覺得啱既野
當有人好似做到啲成績，自然有人跟，形成共識
就算最後行錯，呢個都係大家既集體意志
當然你可以好多人都會俾人帶風向
但我選擇信香港人夠成熟夠智慧去應付呢啲風向

哇你係連登po

條片嗰虛構setting係只有一種山係絕對啱 ，無其他山係啱
現實香港無人唔知邊種山係絕對正確

Yes ....

點破壞？核彈？原子彈？

唔係反對批評既人
係因為有D批評真係太低質 為反而反

自己諗下Solomon Yue 美國茶黨 係鬼定陳雲係鬼

熱狗除左係一副眾人皆醉唯我獨醒既態度
仲要懶係好笑曲線抽水呢下先乞人憎
功能組別咪當支線任務
你就鳩屌話無撚用
問你有咩解決方法
你答我推翻個制度
我做到我唔撚洗坐係你到你上連登啦

連登咁多個核彈做咩唔用呀

俾個方向你去參考
太少人講

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

我意思係你覺得佢行錯，講完唔聽，由9佢地囉
做返自己野，到你有成績，佢地咪死死地氣行返埋呢囉

如果國師熱狗講既野係岩
你仍然keep住屌係咪因人廢言？

俾個方向你
太少講，推唔上熱門去討論

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

但有時連登啲內容好兩極化。。。
一嚟就屈人熱狗/五毛/泛民打手
俾你屈完都唔知點繼續討厭落去。。。

岩 每個人嘅思考總會盲點
正如伍公子條片都唔係絕對正確
獨立思考好重要

有無屌錯先？
唔好因人廢言喎

無錯就係獨立思考
點解大家咁唔信大家有獨立思考

陳雲有啲理論係值得參考，唔好見陳雲就屌，同樣見到有人話去投票就屌

重點：唔應該神化一個人／政黨

如果香港真係咁多愚民
行乜能民主制度呀
努力搵個所謂明君算啦

好啦 加油

下 你講果三樣尾兩樣都係抵屌
咁就係分化？

本身就係為左團結2014年後泛民勇武之間既分裂先有依家既口號同埋各自努力
都係呢場運動黎到依家都係和理不分 繼續行落去 無自己人打自己人既情況

我覺得一啲錯既批評要接受
例如民主動力劉青單野真係底屌
又例如5:0 血債票償 等等言論相信連登都唔會有人護航
最緊要係屌完比壓力呢班政治光譜同我地接近既人

但係同時間
一啲擺到明分化既言論
都要用自己獨立思考去諗 呢個言論得唔得
例如最著名既白票論 射對家論
因為呢個係我地呢場評動百害無一利 所以大家都唔會接受

呢樣真，事實就係一日唔爬就冇人知座山係咪正確既。而個人睇法就係每一座山都有佢既意義，最後都可以帶領我地邁向成功。當然爬錯都要承認錯誤，落返來爬過第二座啦

香港人 加油 不分化不割席
連登係香港最多核彈嘅基地

無錯大家諗下點用啲核彈好過啦

不如你了解清楚個功能組別係咩一回事先衝出黎柒啦
你個腦咁撚弱智 自己睇都唔睇下 老奉答你啊？

國際戰線一向有做 Twitter 簽野等等

同意佢有用 但時間性會長

有時啲人唔諗點解會被人叫熱狗
就係因為熱狗就係一套理念 要所有人跟佢
唔跟就會屌
就係呢種咁極端既言論先會有(被熱狗)出現

但你諗下 有人被熱狗既同時
都會比呢班咁激既人叫泛民打手
我都多次比人話我係泛民打手

事實上我唔支持泛民 我更支持政治素人同埋本土派
但我想大家團結啲所以就經常會反駁一啲擺到明對運動無益既言論
例如就係白票論

所以被熱狗既手足屌人前
都要諗下自己係咪都係逼人跟緊自己果套

HKIAD比人屌到
血債票償比人屌
民主動力比人屌

我話係呢幾樣係抵屌
我都有份屌
所以連登係有屌泛民
非泛民大台

但鄭錦滿 陳雲果班有d擺明有心搞分化

投哂落功能組別個到囉，你睇唔到樓主個意圖咩

馬國明放假一天係知名真熱狗...

其實佢地被熱狗
連登都有好多人被泛民打手同埋被泛民大台

有時只係想團結 對抗主要敵人先
之後先再對付泛民
但係就會被泛民打手

當然講既野係岩
唔會屌
但佢十樣野先中一項

有呀gh

好撚有舊cap tv陣味道

好少有人講，驚被港共shift左《人權法》方向
令到大灣區係春袋嘅諗法沉底

Agreed
有d係真青山熱狗
不斷分化亂屌

你可以睇下

其實我覺得呢度多唔同意見，唔代表唔團結
反而係好事

完美示範例子
咁既內容咁既質素除左一句熱狗然後拉都唔知講咩好

泛民同本土係左右之爭
但中共係自由之戰

唔好再互扣帽子，影響討論

唔同意見先可能trigger大家再諗多啲

呢d擺明打手la...

伍公仔好波, 講得好早POINT

跟本你就係唔想討論
你咁講有咩意思先?

陳雲嘅理論係啱係錯，大家要傾過先知合唔合理
一味因為身份就屌左先就浪費左

ps有時會buy佢啲諗法

泛民來未？

吓? 我幾個月前 被人屌做熱狗 屌咗成個月。吐下烏氣先咁渣啵。

算啦 我唔怪你 你仲細唔識我

無做captv好耐啦，而家叫金剛crew

Ray
大師肯定係熱狗

熱狗

老老柒柒
我叫人登記做功能組別選民有咩問題？
我明知功能組別呢樣野係唔公平
係咪我咩都唔撚做？
人人都知有廢老有掌心雷
唔通我真係信熱狗區選去投白票？
如果信陳雲根區選焦土就含得撚啦

但好多係無建設性嘅失敗主義

其實𨳒呢都晒氣

完美中point 連登班屌人五毛 呀sir 拉 分化嘅睇咗未

Yes
我地要點分真打手定係意見分歧係好重要

例子:

Pushhh

2014年雨傘行得最前既 依加比班連登小學雞屌

係

如果真係咁小學雞
俾真普選佢地，到時咪又俾人帶風向

黃洋達果時比popo控幾十條罪 依加果d咩撚野大j出黎行兩行做下記者就上晒神枱

食屎啦伍乞衣又搞分化 抵你一世追唔上達哥

之後宜家真係落場做直播 又屌佢做咩唔走出嚟

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

我唔覺佢分化
佢講岀自己觀點遮
唔使對號入座

諗下點解場運動比人撚左大半年

吹奏天琦都算 9達都可以吹奏

估唔到青山熱狗又可以在連登翻生
無眼睇

on9
好多革命都搞左好耐先成功架啦

你確定哩場係革命?

泛民打手全面進場

明明公子都係屌緊啲極端言論既人
然後一句你係咪熱狗黎就真係引到成班熱狗出哂黎

總知泛民做咩都係錯
所有人做野都係錯
熱狗做野就係岩哂 所有人都要跟佢地 唉...

不過咁打又會比人話係泛民打手
所以都係利申左先
我唔會支持任何極端言論
有道理就用論點說服我

其實你呢句同公子最後講果句
你係咪熱狗黎架?

有咩分別?

對熱狗講道理會俾陳雲皇天擊殺
邪教係唔會容許異見人士

就係話緊你哩類人

無錯討論可以
同共產黨咁扣人帽子就免啦

比POINT黎啦大佬
唔好得個嘈字

你呢句同公子講既野無分別 唔肯接受批評 一講中就上曬頭

PUSHHH

Okay對唔住，我成日都話人係泛民打手，下次如果佢唔露出真馬腳我唔會咁講佢。（不過我同佢哋唔同㗎，佢哋一句熱狗車埋嚟就算，我有論點反駁㗎。）

利申：真心討論，但係被熱狗。

Btw佢哋有個論點就係熱狗唔識反省，但係我識，都照樣被熱狗

咁你呢句
泛民打手全面進場

都係唔接受批評WO
因為你已經認定左人係泛民打手
點解同你講唔同既野就係泛民打手先

明明公子都係屌緊啲極端言論既人
然後一句你係咪熱狗黎就真係引到成班泛民出哂黎

總知熱狗做咩都係錯
所有人做野都係錯
泛民做野就係岩哂 所有人都要跟佢地 唉...

不過咁打又會比人話係熱狗打手
所以都係利申左先
我唔會支持任何極端言論
有道理就用論點說服我

曬撚氣啦 講緊你呢d人唔肯接受"熱狗"既批評呀
仲係度打稻草人話咩泛民做咩都係錯 你食撚屎啦

伍公子咪又係想食人血饅頭

所以咪唔好用咁多呢啲字眼囉
你扣帽子，人哋又扣返你
沒完沒了

泛民下面班奴隸就係衰死要面
唔夠講就抹黑 曬撚氣 同藍絲質素無分別 只係有多d人性良心

泛民做錯我會屌
例如最近一次就係民主動力

我又真係想問熱狗有咩批評我無接受
白票論 射對家罰泛民論?

呢點用返哂係你身上都得

白票論 你sd條link出黎睇過 邊d人講？
屌你老母咩又係度spin 依家條片講緊你地班撚樣唔批評得呀
pk

我上面邊句抹黑
總知泛民做咩都係錯
所有人做野都係錯
熱狗做野就係岩哂 所有人

無人講過泛民做咩都係錯 講撚完

我從來無話過泛民岩哂
泛民做過好多野我都會屌

就算今次區選 我果區得熱狗我都照投左比佢
因為我知道最終敵人係邊個

我只係想大家團結 做實事 真正對抗極權

所以咪無必要互𨳒囉
根本一樣

哩個jejnenwndnfjdjdj 完美示範

你都作左一個完美示範

總知泛民做咩都係錯
所有人做野都係錯
熱狗做野就係岩哂 所有人都要跟佢地 唉...

你講呢d堆野真係on撚99
完全100% 中撚曬條片想講既野

我只係想場運動好
所以分化撚我屌 泛民做錯野我都會屌
我都講過 今次區選我投左比熱狗

同埋睇到呢個post某啲留言就知，啲人閲讀理解係差咁啲。

明明伍公子係想諷刺啲人用口號做擋箭牌，唔接受批評，然後幫人扣帽子嘅人。然後話大家爬緊嘅山（目標）唔同，同埋好易放棄嘅人。

有啲人就睇成係港獨係山頂，去合理化自己唔努力嘅行為。明明由頭到尾都係五大訴求係目標係山頂。仲有話大家能力唔同，唔可以笑人離開。心諗，條片明明係講行都無乜點行，無努力過，一下就走嘅人。發現呢到好多崩口人，悲哀

唔好意思 呢個真係熱狗既言論黎
你自己可以睇達黃洋達既節目

咁可能熱狗唔等於黃洋達啦

2014講到2019，唔岩心水就係熱狗

好撚掛住以前嘅captv
唯一嘅高質 (算唔算youtuber)

無錯，對自己人就唔好咁做，假如大家想件事好
喺無大台之下，放下身份討論係基本

推 批評好緊要

泛民打手全面進場
hi泛民五毛已blocked

放低假設對方身份係邊一個
要反對嘅用論點反，唔好用身份

「同藍絲質素無分別」
咁樣又係扣人帽，令到大家無得傾
唔好非黑即白

我從來討論都唔會假定對方係熱狗
我只係跟返言論黎講
例如呢排我同人討論得最多就係應唔應該玩功能組別

有人覺得唔應該玩 仲叫人投白票
但我就覺得可以投點都投左先
咁大家咪理性討論囉

#395
仆街肥撚

泛民打手全面進場
hi泛民五毛已blocke

我就真係想問 咁樣可以點討論
仲話被熱狗
睇完呢個POST被泛民既人相信仲多

呢個時候出條片
高手呀

但批評成日變割蓆喎

又話不分化不割蓆

只係希望到時候個行山教練真係帶到我地上山頂

唔係
你係香港人啊
一定要記得你係香港人啊

陳雲呢

做得唔好可以批評 但唔割
最近最好既例子就係浸大學生會失言搞出黎既政治風波
都比連登仔批評&提出建議

同然有人會叫割佢
但係手足都無割
一齊做文宣同台灣人講返同道歉

最後佢都同台灣人果邊道左歉
仲親自去左台灣

呢個係一個好好既例子
做得唔好有批評 有行動 有改善
但係大家都唔割

準備比香港youtube劊子手 大J 出片出post屌死啦

連登咩人都有
其實你點知佢地咩人姐
可能屌泛民既係熱狗
可能屌熱狗既係泛民呢

有時真係好累
就算被泛民我都係咁講
我得一個目的 就係想大家團結 唔好分化

批評還批評 分化還分化
岩岩講左浸大學生會台灣風波事件單野
呢個就係批評+改善+不割既最好例子

想繼續投希望功能會贏嘅支持者
假設左短期內唔會有普選，先會去投，作為長期戰
如果有個論述話係話，2020普選可能會出現，佢地會支持廢功能

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

啱 ，互扣帽子得負面影響

「唔好做神」
貴圈事貴圈了

我想問要點處理青山派?

但係我覺得呢個又未必係扣帽子，呢個可以係比喻嚟同埋邏輯正確。if A/B/C=D
You have B, so you are D.

扣帽子我覺得個定義係屈鳩人，同埋無足夠理據就強加身份俾人。eg. You are E, so you are D <—錯（如果想prove E=D，就要俾論據了）

不過你都可以話藍絲嘅質素組成有好多，要包晒所有先可以話人係藍絲嘅，咁就會變咗A+B+C=D，咁呢個時候if you have A, I cannot say you are D

又開始兩邊互屌
其實係咪應該根據政見去討論
而唔係根據邊個陣營去討論？

By the way
陳雲班人既政見
我就真係唔明啦
詳見之前有人post
佢對69遊行同黃色經濟圈等等既見解

首先兩邊嘅支持者面對討論，唔好再互扣
希望支持陳雲嘅人會睇到

鄭松泰入左去留言

講起藍，嗰班點解會無矛盾 ／分烈問題?
因為佢地嘅組成係 A＝A ，無其他可能性

推 反思

你知道泛民同共產黨一樣係有5毛打手嗎？
泛民派出打手將所有批評民主黨嘅人都被熱狗,再用打手打壓熱狗,企圖分化成個運動嘅手足,再將啱啱新接觸政治,唔知頭唔知路嘅新人呃入泛民,叫佢地一齊屌熱狗,佢咁做就唔係分化？
泛民就真係嚴禁批評,冇改善,不停分化割席啦

你睇下陳雲同鄭錦滿D post 先la
全部都係亂屌人

love ng tc

無眼睇
青山熱狗又翻生

中撚到

我個人睇陳雲一半一半
美中共治我係buy
泛民嗰邊一樣都係，點可能樣樣認同
「over my dead body」我都唔認同

如果佢真係咁做 我都會屌返佢轉頭
民主黨運動其間都比人屌架啦
5:0
民主動力
提私人草案再搞送中

呢啲我都有份屌 連登風向都係屌緊

陳雲都係屌佢射對家論
其他野無意見

段片其實教練係絕對正確
但去到現實嘅時候 根本冇人知邊條路先係贏的路線
所以先有不同人不斷用不同方法去揾真嗰條路係咩
我認為一味將自己認為啱嗰套套落人哋道
之後不斷屌人哋條路一定錯嘅
就只會令個運動走入死胡同
行到尾先知原來淨係一條路係達唔到目標

青山派又點？人地冇出idea?人地冇揮美國旗？人地冇美軍來了我帶路？
不論咩派別,總之反共嘅就係手足

你係五毛！你係熱狗！你係警察！你搞分化！你割蓆！

齊未

Yes
我完全睇晤到所謂泛登 反青山熱狗就泛?

你係咪熱狗黎
笑撚死

好有Chemical action
正撚到

所以討論好緊要
可惜好多人都唔討論 為屌而屌

唔係連登唔要青山派
而係青山派唔要連登
人地話我地黃絲精神病lol

應屌則屌 ，唔係為屌而屌 ，兩邊都係啦
對上一次遊行，屌pepe頭盔，我唔認同變翻嘉年華
至少係引到正面迴響＋報導

有好多單泛民都比人屌到PK
浸大學生會台灣風波你唔提?

pepe係catch到國際關注

嗰邊嘅人搵人喺啲gp傾下

唔好唔記得有人提出暴動改坐三年
三年後又可以出嚟投票畀泛民啦
佢哋根本由頭到尾就冇心搞好呢個運動
佢地諗住送曬啲年青人去坐暴動就啱曬
曝光率唔夠好嘅就冇諗過幫
我有朋友就係咁畀泛民班仆街放棄咗
好彩有你地所謂嘅熱狗幫手
佢先有律師幫佢咋
泛民只係喺運動當中抽水攞光環起大台
根本唔係真心為香港

咁你又諗下啦
你睇完條片係咪覺得嗰啲“香港人”係痴撚線吖？

兒登仔 話緊你呀

原來做岩要讚 做錯呢就唔可以批評？會自動變熱狗？

討你老母 一批評就話人熱狗 唔自我檢視下先
討論唔包含批評? 講清楚呀嘛衰鬼

浸大學生會台灣風波
民主動力
血債票償

成個連登成個風向屌
禁叫唔可以批評?

成日都做錯 屌完繼續錯 咪次次都比人屌 有咩問題

邊個一批評就話人熱狗
比啲例子黎

所以有時見到有啲朋友下下講遊行送頭
但又冇實際其他嘅行動提議到就覺得好唔舒服
希望兩邊都係 俾人話熱狗嘅 定俾人話泛民打手嘅
都唔好一味要所有人跟自己嘅諗法
每個人提出嘅行動都有贏嘅可能性
唔好太快排除任何可能性
可以傾多啲先去再諗係咪要屌

呢個例子真係因為無論泛民/熱狗都覺得佢既言論有得失
更加可能會影響外國戰線

但最近最大分化係 泛民和理區選同功能組別既私怨問題

仲有pepe頭盔 呢個基本上係唔會令戰線輸 最多只可以話膠化咗

近排分化得多係區選後叫人投白票
搞到熱狗同泛民又開始互相指責姐

我覺得係因為主席cut佢線，佢就覺得俾佢講中左，所以就係度笑鳩主席
佢最後果下其實笑得幾到肉，完全反映到呢類人幾咁自我中心。因為佢地堅信自己一定岩曬，所以係佢眼中所有既批抨都係笑話，於是佢最後對主席既說話一笑置之。

最後睇完條片諗起呢張圖

依家條片個主題係講緊批評泛民會變熱狗 打一派人既風氣
唔係講緊浸大學生會台灣風波
民主動力
血債票償
呢d topic 連登有無人屌既問題
明唔撚明呀蠢9

好簡單，因為總係有一班人無條件擁護泛民囉
係唔係一定要非黑即白啊
我唔全部認同泛民嘅做法就代表我一定接納哂熱普城嘅做法？

無問題
做錯抵屌
我都有份屌
成個連登風向都屌

但青山熱狗係凡事都屌
以消滅泛民為目標

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

伍公子嘅意思係如果有人批評我哋要虛心聆聽
因為我哋一路以嚟都係咁樣進化
不分化不割蓆

算9數啦 泛民打手係一類人 唔係一黨人

民主動力
血債票償
都係泛民既野黎架喎

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

許賢jackie豪哥
推

講到尾都係利益問題 所以我真係好撚憎呢樣野
呢點就算泛民都一樣

幾時批評泛民會變熱狗 ?
成個post都屌緊

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言

幫你COPY埋出黎啦

這是一篇注定會被標籤成「分化」和「熱狗」的文章，因為我不能讓香港人的政治孌童癖，令一班滿有理想的年輕人成為不學無術的政治流氓。也恕我不能把香港抗爭者和國際形象交給一班心智未完全成熟的政治巨嬰。我寧願向你們揭開這殘酷的真相——你們只是一群恰巧在今年當上大專學生會的大學生，關於政治、權謀、遊說、國際關係，你們根本不識一條鐵﹗

你們盡可以在自己臉上貼金，繼續說香港人權及民主法案是你們遊說而來。但同路人心知肚明，法案香港抗爭者的血和淚，再加上中美新冷戰格局下的結果。然後你們真正做過的是什麼？是張崑陽在美國國會上辭不達意、準備不足、要Sharon Hom女士一再為其解圍的糢態？還是邵嵐在德國之音的訪問中，被主持問到理屈辭窮、最後竟與勇武割蓆和冒充大台的災難級表現？說回來，邵嵐小姐那段驚嚇程度堪比抗爭天使的訪問，早已成為微博上用以證明香港暴徒都是廢青、勇武手足早以失控的論據、敵方陣營在Youtube課金廣傳的文宣。遊說的工作，你們是做到了，只不過對象不是外國政要而已。看到這裡正在狂屌我是分化撚、熱狗的人們，這些你們都不知道吧？

你們的無能，我可以隻眼開隻眼閉，以為碰過了釘子，你們可以成長起來。然而遊說台灣難民法一事，讓我見到你們不但止無能，還狂妄自大、無知自戀、自以為是﹗

「自由世界最前線」、「21世紀的西柏林」，以至未來的和平獎、時代風雲人物……種種給予香港抗爭者的光環和虛名，已令你們衝昏了頭腦。人家台灣人民，在你們還是一粒精蟲卵子的時候，就已經用自己的鮮血對抗過暴政，我們走過的路人家一早走過了。他們是我們抗爭的先輩，然而在你們的爛口之中，卻成為了需要你們保護卻忘恩負義的愚民﹗完美化解陳同佳詭局的蔡英文，則成了符碌撿到人血饅頭的政棍。

我屌你老母﹗你班仆街有冇家教？自魚蛋女義士起，台灣政府從來冇試過、亦無跡象計劃過要遣返任何在台義士。你地仲去勾結時代力量，畀彈藥佢地攻擊蔡英文？人地欠咗你啲咩？正如你會唔會去屌美國快撚啲制裁林奠、習維尼，唔係香港你邊有咁容易叫全世界圍堵中共呀吓？係咪想食人血饅頭呀？喺HKAA同陳雲舉下牌多謝侵侵都會畀人屌嘅同時，你地憑咩拎香港人個名去幫時代力量？有幾自大同幾無道義先會咁樣反咬蔡英文呢個重要盟友？定係你地畀時代力量利用咗都唔知？

好，就當你地真係要幫手足，一時心急，但你地係完全唔撚識﹗最正路嘅做法係遊說台灣立「台版香港人權及民主法案」，美版一早寫明會叫美國盟友立法，條文入面都有對香港政治犯嘅安排，仲可以制裁黑警同港官，一舉多得。一係就走港澳條例十八條（對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供必要之援助。），叫蔡英文做實事幫手足，而唔係去搞一條會觸及主權同統獨問題嘅難民法﹗

我同你講，叫你地班傻仔去走難民法呢條線嘅人，一撚定係鬼。同陳同佳案一樣，改難民法將會令台灣走入一係自我矮化，一係等同台獨的困局，人地拒絕你根本係必然嘅事，詳情我都唔講咁多，自己睇啦。

你地做嘅嘢，根本就係暴發戶、政壇上嘅偽勇武。政治觸覺、國際常識可以學，但品德同政治倫理，冇咗就係冇咗，你地除咗道歉之外，就係反省，然後褶埋。你當然可以用一句熱普城就無視咗呢篇嘢，但我同你講，你地個組織一早已經畀人滲透咗。王立強嗰篇訪問其實全部有講，學生會簡直係鬼影重重，你地仲喺呢啲位招人。喺你身邊擦緊你地鞋，幫你地出謀獻策嗰班軍師，check清楚人地身份同背景未？

利申: 正評左

正評左*2

BTW 有份屌

現家嘈得最勁係
為小圈子立會準備 vs 投白票

唔知點拎翻大家共識
係逼中共實行雙普選，諗翻「五大訴求係乜」

仲慘係班熱狗同飯民都做唔到野呢

咁其實大家一路爬緊既山係邊座山

屌你 呢點我又認同喎
我叫人投票都係想保皇狗仆街死咁解
唔代表我支持佢地

最大果座山就係真雙普選
但係大家都搵唔到條路上去

熱狗選到又點 做到野未

依啲post 邊會有人理

互扣帽子就會變分化
睇行動睇理據，唔合理先屌

屈蛇、屈毛
Block

可惜 我咁樣都比人話泛民打手

巴打你都幾識搵post黎quote你quote 依個post 係唔會反映到問題
打手係唔會係依個post入面講 因為駁唔到
做法係佢地會開個叫是日風向：xxxx既post入去自己圍爐
入面就會屌隔離個post係熱狗開

其次呢
呢場運動既目標呢？
我覺得真雙普選係成個民主進程既終點
太高 未爬到上去

所以我先話係最大果座
點樣係中途搵到落腳地 休息下 達成成就再有動力行上去係最大既重點
其中一點就係要唔灰心同團結

吓 我可能直程無㩒入去
Quote 出來睇下?

我都想睇下例子
岩岩有條友又話屌泛民就會比人屈熱狗
叫佢比例子就無左聲

你批評人 點解我哋唔批評得你分化

接受批評，接受新事物，人類先進步
接受新事物呢方面問題不大
大概

係批評時經常失去理性，人身攻擊又情緒勒索，咬住一點唔放，唔夠人講就轉移視線etc

試下搵日連登禁止所有人身攻擊詞語
會唔會即刻少咗六成post

要接受批評改進呢點我冇意見，但係你憑咩話人行錯山？冷氣軍師屌冇所謂，但如果屌人地出力少，或者淨係以為自己所做既野係岩，以為人地全部都係錯就不了

Agreed

其實今次民主人權法案咁快通過
最大動力都唔係來自泛民
反而真係所有人
團結齊心咁去做一件事

所以我最憎放灰/xx無用論

當然
成件事最大功臣係鄧小強啦

批評都有分有建設性同冇建設性既

熱狗就特別多冇建設性既批評

希望大家搵到向繼續爬向普選山嘅動力
入嚟傾下可行性
香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

但條片係咪唔團結既表現呢
我覺得有問題就直接指出好啲
抽水 又模糊不清 或會令唔同崗位既人誤會被串

咁搞法將來一批評熱狗就會比人話泛民打手
然後就會有班人出黎話自己被泛民
不斷LOOP
諗起都驚...

不過算啦 都係訓覺算
無謂留係呢個是非之地

美國國務卿係暗共! 同暗共泛民影相

依類post唔知算唔算呢

推依個post既全部都係熱狗

值得一睇

WTF LOL ?
我邊有話呢個post係鬼
我純粹諷刺陳雲話人鬼

我屌支聯會唔關心復旦
泛民一向冇喺功能組別盡力唔講?

泛民一向冇喺功能組別盡力！體育文化界功能組別，我哋其實可以全力all in！只要你愛象棋，今次贏硬

根據依個邏輯 係咪認同伍公子條片既都係熱狗
借伍公子條片翻生

Yes
熱狗係乜柒都屌

唔好郁啲就屈sir屈毛

我唔係全部人係熱狗....
而係熱狗如馬國明放假一天

你話一個有份屌泛民既人見親人屌泛民就屈人熱狗
會唔會有邏輯問題

好難咁冷靜
理大圍城後風氣差到一個點
有時睇得出大家只係想發洩

泛民成日都畀人屌㗎喇 屌得少咩
反而係熱狗先唔屌得喎

借伍公子條片翻生=伍公子係鬼?
伍公子叫我地唔好隨便屈熱

馬國明放假一天等明顯係真青山熱狗

以前我都有推過靜雞雞
唔明點解靜雞雞會被人誤解
根本睇到喝張圖冇誤解空間
覺得又係五毛真心膠操作

其實好撚好戲

當初 mingjai轉黃仲要捐6位數 vs大 J阿哥藍店轉黃叫人懲罰

根本任何人都應該接受任何人嘅批評
其他人批評自己一定實有原因
可能係黑人憎 私怨
可能係立場不同
亦都真係可能自己有錯, 而自己未察覺到？
（陳云根, 我唔係針對你.jpg)

改定唔改就係個人決定
但批評同反省一定要做

聽到靜靜地贏就燥
邊撚到贏啊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

問題係泛民入面係有人唔支持雙普選㗎
唔知係邊個呢？
唔知幾時又會關鍵缺席呢

成條片個重點都唔係熱狗
係叫大家虛心聽取意見
唔好用兄弟爬山做擋箭牌呀
個個就係度講伍公子係咪熱狗

教練

人家後來有講返Wan Chin 係同路人啊

針對泛民嘅批評，好多係主張上
但針對熱狗嘅批評，我見好多係話佢哋14年搞分化，要小心，陳雲未食藥之類

但，14年 熱狗係拆大台無錯，係分化，但拆大台唔係大家而家確定係正確嘅主張嚟咩

可能我真係跟得比較貼啦，
有聽節目又有睇陳雲嘅文，
佢哋對泛民，真係乜柒都屌嘅。
但7,8成係有論據支撑，而又說服到我

有幾成係純粹情緒發洩

可能你覺得我好痴線，但我有聽熱血時報嘅節目
比起好多評論員，佢哋啲分析係幾理性同全面同長遠，但演繹上就情緒化

思維要重整
做錯就要接受批評

好撚簡單一樣野
唔相信制度內抗爭除咗一字咁淺覺得共匪遊戲外
更加唔應該假手於泛民
今次佢地運動行前少少就有光環就值得依靠？
係咪唔記得曬班友過去確實做過嘅事 旨意佢地死撚得啦
根本好多香港人重未認清事實 心入面渴望有大台做明燈
唔好唔記得呢半血係信念一致嘅香港人係咁多位手足用血用生命換番黎嫁
自己未來自己掌握唔好習慣唔好造神
條片分山頭就係話你知 我地真正要爭取嘅最低限度係雙普選
其他都係廢嫁屌你老母 有雙普選乜撚都好傾啦
明唔撚明姐

睇完呢段片 我忽然恍然大悟！
我要支持熱狗了！！

立法會選舉 一票不投飯民！

終於有片講哩樣野 之前講兩句唔啱連登仔聽俾人屌到飛起

我愛伍大師

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

出晒名極端撚黎

被熱狗一眾明明最趕客個畫面最唔靚
何來借人上位呀 唔好成日用埋啲TVB logic諗野啦
成日就因人廢言，因人信言
睇條片唔去理解下個意思下下都陰謀論
唔好咁啦第時有普選咁點算呀

金剛crew!!!!!!
Love豪哥哥！

Push.

個信息

垃圾風氣係cc台關sir帶起

LM

熱狗本來唔係問題

部分熱狗迷雲到判鬥哂所有異己先係問題

佢鬧人就唔洗本 人鬧佢就話標簽歧視熱狗

陳雲講兩句係咪都repost咩都當聖經咁

而家好似套返落主流黃絲同泛民支持者啱啲

邊一邊都有呢種人嘅

但係點解而家熱狗個名咁臭 就係北歐心理學呀 陳雲呀嗰一班乜鳩都屌一餐

唔係話咩都兄弟爬山 但下下講到咁死 即黑即白 點叫人同意你

你唔同意佢地語氣，我明

但你同唔同意佢主張

單講城邦論大體本身我buy
但到而家佢哋嘅思考方式我會保留先唔會一嚟就認同哂

我覺得本身條片講得最中係要爬嘅山本身根本唔一樣 有幾多人真係想香港落實真民主

極多數根本就只係唔想係有生之年畀中共控制 唔係追求長久嘅民主

迷雲乃至熱狗理念係好 但要諗點令人buy 唔係淨屌
如果唔係 呢世都唔會實現到

我覺得個主張好，於是就諗吓點推廣呢個理念同主張

不過，呢幾年，只要我講出佢哋嘅主張想同人討論時，就會比人屈係五毛，係建制

可能你未試過嘗試將佢哋嘅主張拎出嚟同人討論啦
試吓，你會感受到點解呢個陣營嘅人，講嘢咁怨婦

因為，佢哋唔係試過好聲好氣

屌, 最後一句 "你係咪熱狗黎架?" 笑死我

*唔係冇試過

個人認為buy城邦論無咩問題

我就覺得城邦論嘅路線對總體嚟講被動開或者話唔夠積極嘅香港人嚟講夠貼地

呢個post必推！

都係個句，熱狗從來都唔係同路人

依家一批評泛民就會比人話熱狗然後就會有班人出黎話自己被熱狗
不斷LOOP
諗起都驚...

不過算啦 都係訓覺算
無謂留係呢個是非之地

如果佢係幫緊熱狗講好說話，個比喻錯曬
從來唔係唔肯接受人批評，而係熱狗嘅批評好多時無道理

1. 半途而廢
最大叫人半途而廢嘅散水撚咪係熱狗嘅國師陳雲囉，拍曬片叫人停勇武、和理非日程表又話係送頭、選舉又話係endorse假選舉，體制內體制外抗爭全部半途而廢，淨係舉美國旗就夠
2. 去錯鑽石山爬錯山：
熱狗憑咩話人體制內抗爭就係爬錯山？體制內、體制外抗爭都要做，玩功能組別只係行緊另一條小徑試下上唔上到山。如果參加功能組別就等如endorse功能組別，熱狗點解又要參加有DQ嘅區議會假選舉、立法會假選舉？係咪endorse緊DQ？根本參加就唔等如endorse，只係嘗試喺體制內抗爭
3. BBQ膠化抗爭：
點解劉細良整頭盔吸引國際關注就係膠化抗爭？熱青城切小熊維尼蛋糕就唔係膠化抗爭？根本大家做緊嘅嘢都係吸引國際關注

4. 熱狗係教練帶人爬緊啱嘅山：
熱狗同埋中共、港共、大公文匯統一口徑攻擊黃色經濟圈，係咪第時中共、港共、藍絲對我地嘅批評都要跟住佢哋做？
5. 唔肯接受批評：
成場運動勇武、和理非、國際戰線手足、泛民都有不斷接受批評、不斷改良，所以先有人形容運動好似AI咁不斷進化，譬如圍完稅局、方仲賢講錯野、民主黨𠝹票𠝹死自己友都有道歉，反而熱狗從來無接受過批評，仲係停留喺五年前不斷只係無理地分化、無理地互屌

咁當年袋住先 你地又反抗？

好撚中POINT
依家佢地聽到公子最後果句就打哂飛機射到一地都係
都廢Q事講 去推返行動POST算

熱狗根本先係最撚大敵人

搞和你shop, 搞黃色經濟圈
唔通就係伍公子所講行錯山?
但黑警一樣拉緊人,
仲越拉越多手足
連林鄭都驚黃色經濟圈嘅時候,
伍公子就出嚟分化和勇

captv feel

有睇公子直播就知佢其實係唔啱就話唔啱 熱狗？

熱狗專搞分化正仆街，講完

點解啲人可以淨係執着最後嗰句嚟講咁多版

中學睇公子到依家
明明佢係屌緊啲用不分化等字眼去令自己唔做野既人
依家就講緊啲亂用各自修行去做膠野/唔做野/以為自己做左野既人

唔撚係幫緊班分化撚

tui

利申：支持熱狗但未入黨，如果你因人廢言我無計

0. 首先佢無講幫邊個講好說話，好心就唔好再TVB陰謀論去估，佢嘅意思點解唔係講緊「被熱狗」，姐係任何開始反思同質疑運動嘅人嘅批評？

1. 睇你點定義半途而廢啦，如果陳雲叫停和理非勇武叫半途而廢，咁泛民係美國眾議院院長佩洛西承諾如果唔取消功能組別就會動議取消香港關稅待遇嘅情況下，依然去諗點贏功能組別，又何嘗唔係半途而廢？
公道咁講，泛民有keep住搞遊行集會，陳雲熱狗都有搞集會；泛民都有基金support 義士(612)同個別候選議員有車隊，熱狗都有義務律師團同安全車隊，熱狗副主席仲要比人入埋暴動。陳雲淨係散水無做野？HKAA普選研究有冇聽過？
順帶一提，愛因斯坦提出光電效應，但之後佢無落場發明，咁佢係咪冷氣軍師？

3. 兩件事係無得比較嘅，劉細良攞住個青蛙頭盔話「時代革命」，但HKAA從來無提過「時代革命」。雙方都可以係吸引國際關注，一邊係以切有象徵習近平同比大陸瘋狂封殺嘅維尼，表示反共；一邊係以象徵緊咩嘢嘅青蛙，表示緊咩嘢？好難比較嘅因為都唔係表達緊同一樣野

4. 批評有冇道理係用個腦去思考嘅，藍絲建制嘅批評係咪一定唔聽？
或者咁講啦，既然要追求民主，首先要理解何謂民主，實踐民主。藍絲係咪人？建制除咗執行中央任務，會唔會同時代表某部份市民嘅聲音？你唔同意佢哋係咪唔聽就得？唔聽呢個行為似唔似某啲我哋好反對嘅人？

5. 熱狗從來無接受過批評呢個好笑，因為我見大部分人批評熱狗嘅原因係因為佢係熱狗。至於無理地批評，無理地互屌：
//譬如圍完稅局、方仲賢講錯野、民主黨𠝹票𠝹死自己友都有道歉//
姐係你覺得上述講嘅係無理地道歉？

一句講晒，公道啲啦
唔支持熱狗其實完全無問題，我好希望日後有一個更好嘅第三勢力去KO泛民建制
如果你覺得伍公子條片係支持緊熱狗，你可能就係佢最後好無奈咁笑緊嘅人

14年?
而家都仲日日咬WOR...

啱啊 真係有睇公子/識佢好耐都知佢想表達咩內容

佢唔撚係分化撚黎

自己話遊行係送頭係預約拘捕但又搞港島遊行
老屈連登=泛登
所有對件事有咩唔好=泛民做，對件事有好效果=佢地做
唔好話咩
眾志幾年前搞人權法案個時陳雲舉咗旗未？但佢
地就話自己100%功勞 Twitter 外交大成功

不願面對陳雲話 69 遊行係垃圾，美國想法案過

舉完旗就開始叫人做休息，跟住過一排好似開始回復如常就屌泛民贏咗區選贏左了唔駛抗爭了屌人休息

真熱狗汁到金了

伍熱狗原來係分化撚

真係得連登仔先會吹捧呢d片
批評同熱狗分化拉埋一齊嚟講
能力有不足同冷氣軍師拉埋一齊嚟講
圍爐同團結又拉埋一齊嚟講
香港民智真係好撚低

雖然你完全無討論緊上面成10個point

1. 遊行係送頭，送嘅主要係勇武，預約拘捕係事實。搞港島遊行都係預約拘捕，有好大風險，所以討論緊咩？
2. 眾志搞人權法案時陳雲舉咗旗未呢啲討論好無謂，陳雲2011年提出中港區隔時眾志未成立添
3. 69遊行係垃圾，why not? 唔知你69嗰陣醒咗未，但當時民陣有冇推勇武抗爭？政府會唔會理你100萬人上街？你諗吓如果69到依家都係遊行，立法會無比人衝擊，大台無拆到，無流水勇武抗爭，立法會可以過多幾多條條例？

舉完旗/叫人休息/屌泛民/屌人休息 分番開黎講唔該

伍公子

最on9 有班人唔岩聽就熱狗

我就會繼續屌既，反而佢地都唔當自己係同路人

笑撚到我

1 就係講緊佢哋自己做就得，人哋做就屌撚到仆街
2 唔好偷換概念，你話中港區隔呢啲係理念嘢，法案係實在嘅行動。我有冇講錯？無論咩時候佢哋都認為法案通過係全盤佢哋功勞
3 因為無69，612 唔會有咁多人走出嚟包圍立會，你連立會入口都圍唔到，斑狗要圍住殲滅你個少少勇武易如反掌。事實上幾次百萬遊行國際社會仲講緊。我呢度講緊係勇+和，無勇武一早收咗皮係事實，只不過陳雲一派全面discredit和理非，都未計幾多和理非變勇武。
4 咁就唔好屌人冷淡休息囉

最近個黃色經濟圈，睇過幾多衛星page，根本無人提出啲咩regulations/concepts，一味淨係恥笑為樂，陳雲直程話係暗共添。沈旭暉前兩日篇文就係畀建議嘅最佳例子。

多謝回覆

1,3,4. 其實想問好耐，係預約拘捕呀，點解唔做得？點解唔屌得？

2. 你又何嘗唔係偷換概念呢，舉美國旗係表態，外國遊說係實際行動，點解要拉埋嚟講？

陳雲打飛機話全部都係熱城派嘅功勞，有人反感我理解，我亦認為功勞盡歸前線義士同所有抗爭者，唔會100%功勞歸陳雲。但我哋應唔應該因為佢打飛機而唔睇佢所有嘅文字呢？somehow我覺得佢有唔少講嘅嘢係可取

仲有金剛crew

0. 我係話如果，無話佢一定係幫緊熱狗講好說話
1. 參加功能組別係擺脫政治潔癖寸土必爭，如果取消到功能組別當然最好，取消唔到嘅話係咪打都唔打讓曬俾反人權派？我都唔鍾意泛民，但我反對佢地嘅原因係佢地幾十年來唔諗過開工會搶埋勞工界三席，如果你話參加個制度=贊成個制度，點解熱血公民反對DQ又要參加有DQ嘅假選舉？唔係話陳雲完全無做嘢，但好心佢自己做自己嘢就唔好鬧人送頭、叫人停勇武、散水，一路都係話各有各做
3. 你話切個蛋糕就代表反共，劉細良都可以話自己青蛙嘅造型有講721元朗恐襲、Chinazi、水炮車、特朗普，同HKAA各自有自己message帶出，點解要批評人？
4. 從來都係用個腦思考，就係用完腦思考完發覺藍絲、中共、熱狗嘅批評好多時候都係無道理
5. 圍税局、方仲賢、民主黨𠝹票咪係合理批評嘅例子囉，呢幾單嘢全連登都有鬧，唔係淨係熱狗鬧，道歉都係合理，人地衰咗會道歉，熱血公民道過邊次歉？熱青城係唔係都屌咗先，屌和理非無用、屌勇武送頭、屌國際戰線搶功勞、屌《願榮光》、屌「光復香港時代革命」口號、屌梁天琦、屌梁繼平、屌泛民、屌港獨派係偽獨、屌黃色經濟圈、屌曬全部黃絲，你自己睇下係咪大部分都係無建設性嘅9屌

根本段片個MSG就無關咩熱狗
而係人人都要有個習慣去自省 反思
唔可以俾某些教條束縛而放棄反思

e.g. 各自爬山是好多人都AGREE的教條
但抗爭者都要時刻思考, 反省有冇爬錯山 爬慢左 唔夠快 冇準備? 爬完有冇用? 行動上有冇修正空間?

見住你去鑽石山, 屌你兩下...都係得把口咋wo
腳係你度架

熱狗🌭️😜

咩係熱狗？

多謝回覆

0. Ok
1. 泛民主張參選立法會以至功能組別係嘗試奪權，熱血公民入立法會係代議同闡述「永續基本法」等主張。實際例子係2016年熱普城參選政綱係「全民制憲，五區公投」，兩者入立法會做嘅嘢完全唔一樣。

3,4,5. 如果從來都用個腦嚟思考，咁更加要去睇哂藍絲、建制、陳雲講嘅嘢，唔可以因為佢成日打飛機就唔睇。

仲有，唔同意人批評就應該用論點論據反駁，而唔係屌人屌人，之後就當佢講嘢同五毛無異。我哋笑9五毛，係因為佢哋全部都係歪理，但陳雲講嘅全部係歪理？我又唔太覺得

仲有仲有，點解唔可以屌？同埋屌人係咪要先得到連登approve? 得一個人屌係咪要道歉？

條片講咩佢真係唔知
動不動就拎「熱狗」呢條萬用遮醜布鳩fing

人地條片只係最後抽咗下"被熱狗"水
有人就蠢到為咗兩隻字扭曲曬成條片嘅msg打千字文回應
真係好肉酸 測下智商好喎

1. OK 咪各有各做lor
345. 就係睇完先覺得好多都係係歪理

唔係唔可以屌 而係屌得有無道理
屌人地𠝹票、屌人地講錯野無問題 全連登會跟埋一齊屌
你自己諗下連唱願榮光（可以振奮人心、團結民眾）、黃色經濟圈（可以壯大聲勢、經濟支援同路人）都屌有無道理

話連登逢熱狗必反都係偽命題，區選如果有熱狗VS共狗 連登9成9人都會投熱狗
相反某部分熱狗寧願射落海 甚至投共狗都唔投泛民
泰博立會俾人搞 都係全連登都撐佢
咁當然其他民主派俾人搞泰博都有撐佢地 呢點要俾返credit佢

你熱狗呀咪扮黃啦 分化撚
段片簡直精粹